絲打揀男朋友 藍領工人 vs 西裝友？

假設個工人快 30 歲做地盤 月入四萬
西裝友月入三萬多啲，甲級寫字樓返工

工人做到一身酸痛，手指又粗又黑哂
西裝友港大環球商業畢業，做 mt 上位中

兩個都唔揀，
因為我有男朋友架啦

你呢啲條件根本無得比
我敢講你就算將西裝友月入降到兩萬都一定係佢大勝

3萬幾 4萬咪差唔多

人工一樣仲洗鬼比咩

講明先，西裝友愈老愈有經驗，愈高職位
地盤 40 應該玩完

真係要問?

屌你老母你講到咁都有哂結論啦問乜撚野姐

有圖

假設個工人快 30 歲做地盤 月入四萬
西裝友月入一萬多啲，甲級寫字樓返工

咁就有得比

藍領係不嬲都係被人睇唔起
ps im 藍領

就算西裝友萬二蚊都大勝地盤佬啦

叫唔叫雞真係同職業無關